【父母爭產】Sulli離世3個月父母爭產成陌路人 二哥怒斥爸爸：連妹妹墳墓都沒有去過

韓國女子組合f(x)前成員Sulli（本名崔真理）去年10月在家中自殺身亡，終年25歲。Sulli的父母為爭奪其遺產發生爭執，Sulli的二哥崔建熙在IG公開表態支持媽媽，並斥責爸爸連Sulli的墳墓也沒去過。

Sulli離世至今3個月，其遺產問題一直備受外界關注，Sulli的二哥崔建熙日前在IG上公開父親給朋友的截圖，提到父親有意爭奪Sulli的遺產，並因此與母親吵架。

崔建熙公開斥責父親指：「比我早去天國的寶貝女兒留有一筆遺產，昨天卻因遺產繼承的問題，以致需要與已成陌路人的孩子的媽媽在電話內爭吵，希望能依從上天的意願，繼而在天國快樂的女兒所遺下的珍貴遺產，且回報社會。」

他續指：「我本來想獨自將妹妹的傷痛擁在懷中，但作為親生父親，他連妹妹的墳墓也沒去過，怎能跟熟人分享遺產問題，而不是為妹妹的離去感到悲傷？雖然不想將私事公開，但必須將言不一的人公開。若然是外人的話，就請如外人般生活吧！」

Sulli的父母於她小時候已離異，各自組織新家庭，二哥崔建熙一直以來都對Sulli照顧有加，且很討厭父親如今爭遺產的行為。

童星出身的Sulli加入組合f(x)後人氣急升，星途本應一片順遂。

她於2014年高調宣布跟音樂人崔子拍拖、經常放閃，但懷孕、墮胎、自殺等消息隨之傳出，令她不得不停止演藝活動一年，更於2015年更正式退團。她不時上載性感照以及發表大膽言論，與她以往在團內「小公主」溫文爾雅的人物設定有太大落差，因而招來不少惡評，成網民狙擊的焦點。

Sulli亦曾在節目《真理商店》坦承患社交、驚恐障礙。其後，韓國警方亦表示她患上嚴重抑鬱症。

哥哥好靚仔

啲咁嘅老竇去死好過啦